韓國 國際巨星RAIN(鄭智薰)是否已經過氣?????????

好似見好少人提
真心覺得佢好屈機
歌好舞好演技好世界巡演屈機不在話下
上過兩次time100
做過荷里活電影男一
Rain個名被寫入大英百科全書

好鍾意呢段MV

Rainism

BTS

係

2回覆

搵夠錢洗，耐唔耐上下節目做導師，或者出下歌咁。又有金泰熙做老婆，生埋女，過咗氣又點，乜都夠

過左氣n年

屈到盡都有過氣既一日㗎

佢喺韓國上哂神枱，食埋金泰熙，而家先都未到40歲，
佢真心贏棍

浪漫滿屋嗰期東張西望成日都講阿rain,搞到我婆婆都鍾意咗佢

佢已經冇乜練以前啲舞

佢首it's rain 同in my bed （好似係咁）真心屈

行緊JYP條路啦

有無人睇過套忍者

佢捧出黎隊 mblaq係咪散左?

散咗n年啦

上左神台又有錢仲洗咩出黎

佢簡啲人全部都唔靚仔, 風格似足自己
棒過隊新嫁啦

李準ok啦

咁生左女都要搵奶粉錢既 拍下膠劇 冇醜聞 一個唔該有套劇紅出韓國 又上神枱了

對我而言可愛的她
對我而言有錢的他

我老母當年好鍾意佢 仲睇過企位

我鍾意宋慧橋多D

金泰希普通料姐 食到iu就話佢勁

過氣你不如話金秀賢啦

兩個都靚，但係都唔同類型同年紀點比 金泰熙係韓國唔同年齡層都出曬名自然靚，係香港普通，係嗰邊唔普通啊

做天國的階梯時 覺得佢又靚又奸 好想摑死佢

金泰熙啲級數其實可以搵啲更有錢嘅富商 但係富商啲樣就可能柒過Rain多多聲

金正恩咁樣

阿rain好似冇乜點老咁

係韓國就應該過氣既

你會唔會話張學友過晒氣？

我呀媽都好鐘意佢

算喇已經見慣 而家D小朋友有時問 李克勤有冇紅過 張國榮是咪overrated 坤狗係香港係咪超越咗Eason

放哂上神枱都唔會叫過氣啦～
Btw 佢拍個套《回來吧大叔》幾好睇，女主角又唔差，好睇過同期嘅《太陽的後裔》多多聲

Rain 正丫 無佢呢d始祖點會有而家咁紅既kpop 講真

咪係
識嘆先係人生
宜家有錢又唔算老
宜家唔嘆幾時嘆

sam and tam 兩個阿伯出黎開show 場場爆
過氣又點?

檸檬忍住咁耐唔唱歌而家出黎唱返又得

阿rain 求其開下concert 拍套劇又上返神枱架啦

其實佢首新歌係韓國好多負評
比人話佢老餅 唱得好難聽 扮候生仲扮gansta idea同造型都係災難
係韓國過左氣就係過左氣 唔理你天王定乜
係會有人尊敬仲有地位 但人氣一無就真係

Rain個感覺係唔算係靚仔 但好有魅力 越老會越正 浸佬味慢慢散發出嚟

agger
好型

女主角嗰浸人妻味超正

而家先知佢未過40

係咁俾女主角叫佢大叔
正到呢

叫做上左神枱囉。見佢上韓綜"一週偶像"想多啲人留意佢隻碟。結果都唔夠啲後生黎。係多人留意佢既（私生活），但唔係留意佢隻碟囉。

呢套真係好睇既
係慘在撞正舊拍黨劇
收視慘到去過2%
當時真心替佢地劇組人員好慘

金泰希又點撚樣普通

點解會覺得我係負面語氣

乜原來30幾歲已經叫大叔架喇 咁40幾咪叫阿伯

當日出返黎拍劇
本來諗住可以飊返起
點知撞正雙宋套太陽的後裔
結果係

至此就無乜佢既消息流出

其實個樣有啲似醬爆

發覺出名嘅歌手拍劇多數只得一套有迴響
iu dream high
eunji 請回答1997
惠利 請回答1988
Rain 浪漫滿屋

拎金泰熙同iu比

無左JYP編歌編舞佢真係死得

呢家班00後應該唔知當年rain紅成點

覺得佢好有魅力，一上台完全壓到場，又靚仔

睇對我而言可愛的她係咁叫佢大叔

但呢套個結局睇到好唔舒服

日韓泰紅到仆街喎

點解會有人講得出金泰希普通
先唔講佢個天然靚樣
佢學歷 家庭背景 事業發展 國民偶像程度都夠哂屈機啦 用人生贏家形容完全唔過份
咪咁撚井底啦
普通？佢都叫普通 咁你咪係地底泥都不如
On99

btw rain連宋慧喬都食過

00後出現

金泰希咁靚都叫普通
靚到好似d韓妹都係抄住佢個樣整

Krystal

靚仔就見仁見智喇，不過佢身型屌打100%港男

泡菜未有男solo超越到佢

岩岩首gang型到出水

回來吧大叔其實真心好睇 唔明收視點解差到咁

套野笑位又有，感動位又有
吳序鏈有啲似林青霞

睇吳漣序同張赫嗰套輝煌或瘋狂覺得佢似金喜善

真係好靚呀，呢期花遊記

佢有出新歌 台灣年末都有搵佢表演 solo跳唱仲係好勁 人氣應該仲有係到

男女主角高質 成套劇又有意思

金泰熙本身都有錢女嚟 仲要有學歷
Rain都唔使賺奶粉錢啦

當年it’s raining,rainism真係正到仆街
不過依家班00後真係唔會識佢

條女個韓妝靚到啪啪聲
又扮男人婆扮得好好

多謝介紹 首歌好正

佢2016黎香港我有睇坐位，超正真係
不過隔離左右冇乜人嗌，得我自己好似癲左咁 同埋睇落都多吉位
佢啲R&B真係，最鍾意in my bed同아쉬운 빈공간
跳舞唱歌做戲全部都掂，之前套回來吧大叔睇左2次

係你老味咩，睇到我1999，起啊屌你老母

補link

個氣場屌打晒班後生

食左金泰希過唔過氣都冇所謂丫

神枱級啦 你會唔會話張學友過氣就算佢唔出黎咁耐

最紅果陣去當兵

過氣都係應該

因為個時個個都吹奏《太陽的後裔》
個個都睇佢，咪唔睇呢套
明明呢套又有意思，又貼地

唔明太陽的後裔有咩好睇

好想做rain老婆晚晚比佢屌

回來吧大叔真心好睇

韓國男星當完兵都好難紅得返 好似元彪呢d都係
得李炳憲呢d夠好彩靠套gi joe一下子爆返上黎

元彬

佢啲台風已經過氣

回來吧大叔堅好睇 ，有感動位都有笑位

睇佢上週偶好心痛
好似撈極都撈唔番以前咁

唔洗理 條友著名引戰狗來
無論咩post都會特登搬IU出黎比較搏屌

呢度d巴絲比韓國人仲留戀佢
好多男藝人/歌手係愈老愈有佬味 但rain一定唔係
佢反而係愈老 姿粉味愈濃 個樣仲愈整愈怪

同埋hip song已經係佢最後癲峰 mama香港果次都係世界級
睇完真係覺得solo仲未有人超越到佢
但之後d歌真係力不從心
最近果首gansta已經唔太handle到 live句句都係唱一半就無氣
同埋成日對住鏡頭電眼果d真係以前就型囉

宋仲基真係一千零一個
當完兵sell男子漢仲紅過當兵之前

本身太陽個男角唔係宋仲基
係那年冬天風在吹個男角唔要 先到宋仲基

運氣都好緊要
雲畫的月光金裕貞都係執四灘

好鐘意風在吹既宋慧喬

佢首命運 好正

其實佢個樣一d都唔男子漢
反而係泡妹最愛個type 中性小白臉 呢點先吸客

召喚阮兆祥

SE7EN都out啦依家 自從係當兵個陣單負面新聞

gang d krump唔夠力

rain最正mv我覺得係I do 中間段solo

細個睇到毛管棟

仲有i am coming 咁正點解冇人講

有無人覺得趙寅成個幫男星close到有啲過份
好gay

阿rain以前喺香港紅到癲

仲有當兵雖然係過氣主因 更加抵死係佢當兵時出過好幾次負面新聞
其實矮化左佢係泡民心目中既型象 泡菜對呢d睇得好重 好似psy都賴過野 後尾道歉完仲要服多次兵役先叫完滿解決 所以rain就算出返黎都係越黎越沈

佢唔算好紅掛

都敏俊都唔紅

元斌好紅wor.. 佢勁低調 少拍戲
好多導演都想佢出山
真心泡菜黎講佢數一數二靚仔

第一套追住睇嘅韓劇都係因為睇佢，後面好感人

屌你老母臭化閪

我講香港姐 曾經佢係香港最先個幾浸韓劇流個時 其中一個高人氣泡菜演員 當完兵後台港雖然仲有人氣 但真係同當兵已經無得比

果時 Rain 開始爆紅時有個泡菜仔又係走果 d 大大隻跳舞路線,
好似叫 Seven 依家收o左皮未 ?

痴撚線
不過佢戴住幅超係幾有型o既

當年得校長紅過佢

講真
我覺得極靚仔
雖然唔係大眼高鼻，但五官細緻，溝埋一齊好順眼

應該用劉德華比會唔會好d
日韓台應該識劉德華多過校長

一千零一個
孔留 李昇基
當兵仲要睇你係咩部隊

佢gel完頭好睇好多

竟然講佢撈唔掂
人地做緊老闆unun腳得閒出碟同班fans聚下舊姐 佢淨係拍廣告代言剪個彩除時夠佢食幾年啦 你估仲好似班新人咁日日跑幾十場show搏儲人氣咩

收咗皮啦 入伍果時重去色情按摩店 俾人屌到痴線
Se7en都唔夠rain個勢咁勁
不過泡菜依家都唔興大隻仔style

大佬呀，金泰希名校有錢女黎架

係，同崔智友個角色反差太大
而家先知係好野

果時係咁提呀rain 好似成個韓國娛樂圈得佢咁 提到我成家都覺得好煩

天國的雞批果時已經覺得佢又好戲又靚